---
author: krm
created: 2018-09-05
---
![se]
# Om att använda git 

För att bara använda git kommandona i enkla fall så läs detta avsnitt. Du behöver också ett konto på gitlab eller github. Du kan därför behöva läsa igenom inledning av kaptilet om gitlab först. Sista sidorna tar upp lite mer avancerad användningar av git och gitlab/github.





